唔係我唔想安心出行

係我部舊iphone裝完之後又食電又過熱
依家用緊呢部又冇位裝 都係唔用了